【七一前後立法會議題 及 外圍政治氛圍】

七一
1.強推明日大嶼 大白象工程
2.強推國歌法
3.就612沒有警狗被起訴
4.起訴612學生暴徒
5.G20峰會對香港影響

文宣重點: 選民登記7月2號截止 刻不容緩!

推

push